從三多事件諗點樣拉哂啲獻世派區議員落馬

話說小弟十年前係民政處做過下幾年PT，經歷過2007年區議會同2008年立法會選舉，當時跟著個LO兩年都要負責做polling，果時細個唔識嘢，屌到仆街，因為polling好多嘢做，又多投訴。不過呢兩次嘅經歷，令小弟搵到一個方法嚟緊除時可以拉十個八個獻世派區議員落馬，講緊嘅就係選舉廣告。

選舉廣告係啲咩，其實就係好似三多事件中亂咁貼既候選人海報，根據選舉條例，所有張貼既海報都一定要向秘書處申報，如果係貼係其他人物業既範圍，更加需要對方簽署選舉事務處特定嘅表格表示同意。但大家都知獻世派本來都on9嘅，跟得佢哋嘅人一樣L樣係on9，根據我之前嘅經驗，獻世派好多時根本無交回相關文件就亂貼海報，而相關文件係可以公眾查閱，以前因為無咁多人力物力，根本無可能去check獻世派有無跟足程序去做，但係經歷過今次反送中之後，相信好多手足，尤其係和理非一班都想為社區出番分力，只要每個選區有幾個手足分別查冊同落區睇海報位就做到，只要捉到違反選舉規例夠多嘅參選人就算贏左，隨時都可能可以申請選舉無效再玩過。

所以我係到懇請各位有時間嘅手足，可以考慮下我呢個建議，夠人嘅話再開tg group分工。

光復香港
時代革命

有得諗

Pish

Push

有趣

留名跟進

推
呢樣嘢做得過

LM

再推

有得諗
推多D人睇到

推呀

推
查冊係要點查?

去各區民政處查

唔止謝sir，連er er er sir都……

P牌推唔到!!!

推
不過有冇另外辦法令佢高票但仍落選？例如査佢選舉經費報唔足之類？

推

聽朝返工𥄫下個管理處先

其實有都唔出奇
佢地印物資嘅數目分分鐘同報嘅數目都唔同

正經討論post無人回應

唔識點做
推左先

另類報仇巴

獻世派而家犯緊規

樓主係就快，時間唔多

屌，咁遲先出聲

罰你交多兩條橋出黎

應該係呢度check

留名

唔好意思
我個年代係無電子版

好主意

推正經post

我開唔到條link

Sorry，開到了

有無人幫手

都幾大工程，建議搵幾個區研究下。。。

沙田區選2019
爆9建制 監察泛民 首都優先

唔好咁柒 記得入group前 hide your number

我又要玩！

樓主知唔知係點投訴
同有咩懲罰